dancerush 無人開po 嘅？

dancerush 係好玩但點解12 蚊？日本唔係100 yen 架咩？

日本要入200羊先係3首歌
所以日本入100羊平過香港
但如果玩3首都係香港平d

減到10蚊啦